2010年 c200 cgi 九萬蚊諗唔諗得過

想買黎長揸
但又聽講歐洲車多野整
有無巴打揸過可以share下
利申：P牌 唔識車

有無人揸過share下 多唔多野整

9萬買架9年前既車 ，係我加多兩萬蚊買架全新KIA MORNING啦

仲要一買返黎要擺多萬九落去整

我見好多二手車都呢個價位 再平啲已經講緊十三四年車

所以上黎問定多唔多野整

C200最好買12年打後
12年前個匙索有通痛
好易壞 一壞就分分鐘整成雞野

上個月炒左部10年c250
未炒前，只壞過水管，大批
正正常常無通病

揸咗半年 一開頭整咗2萬幾 而家無事無幹都ok

架架唔同
完

要買一定買2012年打後, 2012前有通病.

9萬就可以充大頭, 諗得過, 去馬啦

唔怪得12年後個價又高啲

巴打 整左啲咩？

你買嗰陣幾錢幾年車？

係咪上面巴打講既匙索？（雖然我唔知係咩 ）

好撚煩乜車都話人充大頭，咩車唔充呀咁
康打cl1 牛肺？

3x，新車

車匙拉索 插匙個位

上年同個客傾
佢由C200轉320D
佢話佢中過呢個問題
就上個月我落樓下拎車 隔離條友著吾到車
佢搵左個fd幫手 我坐係車8下 聽到佢個fd：車房話呢D情況係壞匙索
呢款車係咁
個車主：下 岩點啊 著吾到車wo 拖車又入吾到黎
佢個fd:空波搵幾個人係車頭睇住慢慢碌落去囉
我心諗你地都痴撚線 我拿拿聲著車走
（停車場2樓）